DC世界最鍾意邊個女個（可多名）

我先Bat girl
小丑女

其實1997年個畫風最好j

Marvel撚留低負皮

BATGIRL前後有4、5個人做過
你講邊個先？

(雖然一般講就係Barbara)

張相係紅色頭髮喎

小丑女同毒藤女

其實個個都咁好J

一個teen Titans已經深入民心

講開第一任(因多次重啟，又同時係現任)Batgirl
DC好仆街下

舊版本中，Barbara同第一任Robin(Dick亦即NightWing)有野，
後來DC已經寫到Dick好pk，Barbara被Jocker打到下身癱瘓，
轉變角色用情報協助各路英雄
Dick去搵佢，一夜溫存之後，居然向佢派帖，叫佢早d到

又有個版本，係D、B本身係情侶，D因事行開，B被蝙蝠俠搭上，搞大左個肚
(大佬，DICK係BATMAN養子)
之後意外流產

變型女

最初我覺得 Robin 同Barbara 係一對但係 其實Robin同starFire先係

我留咗raven BB

有個朋友，中學時代無英文名，之後鐘意一個叫Barbara既女仔，
因為佢係dc迷，改左自己個名做Dick

我係DC迷 你呢

啲圖咁柒
搵啲靚啲嘅黎啦

Death BB

每日供奉